PUBG MOBILE 點樣標示個物件比隊友?

見到人地整我又整唔到

槍頭對住件嘢 再㩒對話嗰度就有

準星指住件野 㩒講野個度有得簡

THX

想問mission impossible個任務點解,個排位已經金以上